【歐霸盃睇Leno】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCLXXXV

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

Og真身

Feel到Leno會派膠

烏克蘭野就輕鬆然啦

出青年軍踢下 輕鬆6分

諗掂30份禮物未

咩事

梗係未
諗左10份

應該唔會掛

住其中一間

60大壽果下你破產都唔掂

睇完東張西望講許留山單野

( Show Blocked User - 子普 )

普狗矮到咁

想知

狗既高度係咁上下

發覺阿po真是好多人生然家

得返一個星期
頭都r爆
又要實用 唔收垃圾先死

錢

rice

話左得米四

準備吹奏星期五
番埋聽日連放4日

On9

What ar

雲加

打老婆清，六合彩要點買？

電腦飛

咁大家好啦 咁我李獻計

心水號碼有 8 10 22

8 10 22>f
穩？

更左ios12
爽到

邊間買？幾點買？

完全唔撚lag

轉鍵盤果下好爽

Apple又然an機一仗

人邊會咁好彩，打老婆講啲咩no.我都會飛走晒佢

唔中問我拎返

要更新先唔lag
慘

Cls
咁撚多cap圖

更新一次可玩多2年

Never rest

豬4了
星期六陪女茅得跑馬

Ios11的錯
之前部6s上左
想死

要問比子

羅寶

點牙,短鳩仔奧燒

短仔

唔好睇詭修女，好爛

個修道院啲人一早死哂，frenchy 最後比人上左身！

咁禾刀update了

食唔食電？

嘩屌你老母 你班仆街毒辣到 又jer me

電同之前差唔多

好想出部X玩

用果幾千蚊破處啦

下,佢女神唔洗錢,任上ga wo

Give me back the fucking fingerprint
I'll pay for it then

個個都上得
係唔比佢上

Rich
X不了

點解牙

問阿雞

patent problem ar

唔好再提好冇🙏🙏

茶煲阿四

請尊重 謝謝🙏🙏

你自貼連user name我以後唔提

屌你老母40蚊都唔中

升ios12 舊機可玩多2年

六合彩你估咁易中牙
我今日買左3張電腦飛
一隻字都唔中

冇左閃卡

操你媽逼 為啥不用國產的華為? 他媽的走狗 丟盡咱們中國同胞的臉了

漢奸

今日抽幾多號

達哥唔係無save牙

Leno

佢想再玩多次

好波

間villa 正到

嘰嘰嘰嘰嘰
仲要嘰幾耐

今晚多唔多人睇

威啦

好想去旅行

Dllm 你一年已經去多過我十年加埋

冰有 又屈
你好似幾個月前先又去完泰國嚟 好葡萄

仲要我地資助佢去先慘

成兩年冇去過了

今年你去兩次日本一次英國 n次大陸

大陸仔仆街死

U記錯啦

我都想去旅行

即係講少左

我都想去

聽朝訓醒等睇愛蛇大炒唔知乜隊

迷雲五虎變節

5 6 17 26 40 41 + 46
一隻字都唔撚中牙

大陸子又衝出黎引人鞭佢屍

番工番到好撚頹

都係我轟高汁
1點開波

好快到u 了

包皮 = 阿轟鍠 雜種狗confirmed

起碼出年先

兩年無去過旅行

U 岩岩去完俄羅斯睇wc

仲比你去就死啦
年年交咁多稅就係養你地班大陸仔去玩

返大陸玩啦

小妹係國家未來嘅棟樑

東莞神起

hk is not china

浸完jacuzzi 爽到

想睇籣奴BB屙蛋

無去callg

今晚出咩人？

Bein sport 矛r 霸睇？

烈佬
Leno

Arsenal XI: Leno; Lichtsteiner, Holding, Sokratis, Monreal; Torreira, Elneny; Mkhitaryan, Iwobi, Welbeck; Aubameyang

仲衰過爺爺,對住呢D隊都要出強陣

唔出rowe同馬伕

馬伕好似唔fit
冇一齊操練

Subs: Martinez, Bellerin, Lacazette, Ozil, Guendouzi, Nketiah, Smith Rowe.

咁都要出美羊

愛sir使唔使驚到咁牙

希望rowe有得出吓

都有半隊後備嘅
不過夢遺真係唔傷得，傷咗就真係要黑b打左閘

半場rowe 爆炸 nigger入替 羊 拖 黑
然後大炒對手

Arsenal FC @Arsenal

👋 #HeyLeno - @Bernd_Leno makes his Arsenal debut tonight 🙌

All the best Bernd 🔴

有得睇leno

今晚唔clean sheet咁蘭奴要躝了

無XHAKA 訓得

早抖

長眠

軌強陣打歐霸

假阿

我地都算強陣
無出幼幼

到底點解T11係打歐霸正選 唔係英超正選..

有冇人睇緊維拉利爾 ，卡叔仲有啲貨仔交下

今場柏柏仲要踢正選
唔驚佢攰咩

買佢返黎唔駛錢牙
梗係要踢足

訓啦死車狗

leno 拖仔

爺爺走左 但係對經濟個份執著仲係到

卡叔助攻

black b

冇其他中堅了

卡叔勁

1 - Santi Cazorla's assist for Villarreal's second goal was his first in European competition since October 2016 (for Arsenal against Ludogorets in the Champions League). Magician.

阿羊定黑b正前呢

謝老四教隊波啲進攻

又追和

馬伕傷左？

莫拉達真係好撚廢

黑色三連星

夢遺3章幾仲要埸埸打足

痢個龍識派膠，希望leno都識

基佬出黎好好多
莫拉達唔識配合

冇計，阿叔同坦克都傷

屌 終於有LENO 睇

bramall又垃圾

達條廢鳩上半浪費左5-6球機會
1球都唔中龍
即刻轉台睇卡叔

莫拉達係咪50M？

邊個隊長

好問題

80M歐

冇link?

我夢隊長

我廠角大

咁多空位

有冇acestream link

acestream://b40f7a70c127ac53147ac2bc406142e55d84f70d

列叔 拖 leno 仲好睇過平時班正選

夢遺

顫抖吧

大炒吧

夜媽媽起身就係為左睇LENO

想睇蘭奴用波

岩岩幾腳好似好有信心咁

用波又真係幾好喎
會主動迎去拎波
好過牙間
長波到位

真
用波明顯好過牙間兩班

阿間一入波就好似掂炸彈咁

torreira橙...

未LOAD到咩事

發現爺爺同愛蛇都鐘意將2和b放翼

btw leno練波片連馬天尼斯都不如
希望只係錯覺啦

比狗肯定做唔到列叔果下攔截

列叔

Leno 用波係幾好

Leno d傳波真係好好多

斬波好到位

拖仔d傳波

唔明埃及仔點解0機會

屌勁撚過沙加仲

papa真係幾好丁#

中間咁樣其實正選都夠做 埃及加p仔
好撚過沙加同藍斯

和比感覺快咗好多

少少悶，靠2wob了

黑b踢到成個自由人咁

Leno 傳波貌似係5錯

同1隊踢法一樣 但中埸無左沙卡/細爆是但一個唔掂

得益啦屌你老母

mk態差到

射過波未?

埃及仔做唔到攻勢

Torreira成日腳短鏟唔中

覺唔覺中路球員都係咁廢，但係邊路球員例如2&B同比狗係進步左

埃及同托雷拉類型又係有啲似，偏向一腳波爽快彈彈波

啲俾波下下都大力到追唔到

艾蘭尼

對住次一級既都仲係踢得咁保守就仆得街啦埃及仔

列叔chur到咁前嚟守
會唔會半場就無氣㗎

埃及明顯低一班波咁

平時吹奏埃及仔d撚樣呢

0射

呢條友都好吹奏

屌。。。撞完牆又無

埃及明顯防守博腳，打弱既佢好唔顯眼

靜到

黑b又黎

auba漏左，黑b甩埋

列叔cut in好過癮

深夜閪波

終於一射wob

唔想再見到埃及永遠向後控

黑色三連星d走位太屎，塞住曬

仆街，短人無事嘛。。

MK仔做唔到發動果個

短人個樣好痛苦咁

拖囝係咁比人踢

玩完了拖仔

其實埃及踢前少少反而好，踢後無左佢強項體能

牙拖唔好傷

短人出返來

拖/埃及+ 沙/關刀咪仲撚好

佢已經算踢得前

玩撚完 拖仔

Goal！

iwob傳得好！

牙羊

羊

快反擊

估唔到2和b會傳到呢啲波

mk做發動
然後比wob
再傳中牙羊

射手真係射手

wobi勁到

2和b=新奧燒

Iwobi

nig美斯

2&B有進步

打反擊先入到

仲好似係左腳嚟

走位靚撚到

呢球J咗iwob

咁狼死

烈叔咁老都會去爆下人 比比鳥

2&b球王上身

2&b勁到

2&b
爺爺好波

比比鳥食齋食到爆唔起咁

車身射個下射返左邊 屌醒到

呢球點解唔係j mk j 大麻

Iwobi 好似已經一個入球三個助攻

有j mk
發動果下幾好
不過狀態仲係飄忽

因為無估計到大麻傳到

如果係比狗呢下控唔控到

屌！托！嗌了出聲！幾好！

比著以前禾

拖囝呢下
爭唔遠

牙拖

拖子

托

以為拖囝會斬 點知射

短人有料

拖加埃及真係好爛打

擺關刀出黎收拖 埃及是但一個啦

papa鏟波

papa

兩個on9

papa真係好撚跑得

燈多幾句黎

2&b世3咁

leno bb無咩表演機會

2和b再係咁 聯賽會唔會頂奧巴個位

烏圭仔 洗唔洗咁搏命呀 頭行先

拿卡嘆到

列叔真係走上走落

列叔段段去

哇，羊呢球勁撚到

牙羊差啲

比艾美利調教下伊禾比勁左好多

mk又爭啲

爭啲！

亨利

auba fifa屈機射法

隊波開始上力

真
唔係下下吸返中間

屌個個都咁撚勁

Iwobi 勁到

禾比做乜撚勁左咁多

2&b痴撚線 勁到

係對手慢定係2和b快左

起唔切身睇 打成點

而家咁多隻翼最對板
其他無件得

屌mk控甩。。

小左入中路爭波踢 淨係打邊

哪有翼

對弱隊先有得丁2和b

呢隊阿好爽

埃及仔踢波真係好撚negative

其實呢幾埸計，2和b打翼效果好過羊

老老豆豆 伊禾比場場有咁好表現 我唔再串9你食大麻

對面廢姐下話 幻覺黎架

踢得太保守
今場連coverage大呢個優點都唔係點發揮到

忽然好似多咗好多人用得咁

聯賽比owobi試下正選 咪撚再擺藍斯出黎同燒鬥佔中

2&b出多d就好

*iwobi

Mk打中 好過打翼

iwobi

同埋有列叔硬係覺得安心d

mk好生
但係佢同燒都係奢侈品，個態一差頹到

係囉, PAPA 都衝向前, 係佢向後

其實iwobi 打車果場已經好表現la

好難廢過比狗

11 - Pierre-Emerick Aubameyang has been directly involved in 11 goals in 10 appearances in all competitions for Arsenal at the Emirates Stadium (eight goals and three assists). Regularity.

唔係不嬲都係架咩 只不過有燒一定係擺燒

Leno訓著未

列叔唔會點失位俾你

比狗屈速 列叔食腦

效率帝但存在感好低

之前響鰻被迫去佔中, 打到PAT屎咁

素食潮流教主依家速都無埋屈條撚咩

見得一次比佢好積極跑位吊上中場

本來想睇佢點知波都無腳到
對手太屎

俾摩狗教邊個攻中都死 除左奧燒

以為得我覺得佢唔多快

MK比較易甩波
打中間危左d

歐霸太易玩 希望曼城熱狗落黎一齊玩

其實mk同ozil都唔係太似
燒組織係好啲，mk偏向打配合

快速收皮都係屈速牙

總之唔係藍係中間就得 所有野都太撚慢了

Mk射門慾高好多

羊個下走位真係好靚

MK勤力啲

藍斯躝

開波

有三個角球都無印象 有細梅係度死球威脅真係爭好遠

羊係有級數，雖然踢邊又唔算太失禮
但如果2和b埸埸踢到咁仲好過羊

唔係個後抽有個反擊機會，呢三條黑柴咪又係企住踢

準備

係黑B姐，真係專踢搞笑足球

唔講唔記得有出黑b

其實我反而覺得奧巴問題仲大d

話曬都係企中間

黑b goal

黑b

禾碑係練過隻左腳喎

對面真係....

屌你燈到仆街

但啱先佢唔射

禾b勁撚到

黑B

最強之人

有無手足一齊繼續燈

好似個個都咁fit
對面實在太廢

我覺得係以前爺爺冇教佢點踢....冇人話佢知應該要做d乜

俾到波都收住貨先啦

Leno陰公豬 想搏表現機會都無！

leno都係下下大腳

laca好撚頹

以前對弱隊都會妹下妹下
而家起碼踢得爽先

準過牙間

贏緊波 知道唔會換佢 頹廢

輪換下都好嘅

尼基迪亞啦

laca心諗出面個個都咁FIT
冇正選啦

Iwobi供應到

夢遺悶到上埋去打小前鋒

今場都係唔好作準..

nba咩 小前鋒

Key pass 勁過臭燒

唯一不變既係埋門

出面三個最正係可以撈亂d位踢，laca b係係正中間先勁

Laca臭臉

ozil同細爆準備出黎

燒準備

auba

auba輕鬆

Auba

奧燒：屌 咁都要踢

又咁早換人

auba！

唔出下rowe果啲出燒做乜

羊對射門鞋係咪番黎

對面個龍係咪臨時搵返黎踢

贏三球都要出燒

auba今季多左好多禁區外起腳
比起多蒙特個陣進步好多

換啲主力出黎做咩尻

好撚靚

美羊啲R2+正方好撚勁

個龍做乜撚

今季無試過0封對手

奧燒都要儲態

呢個組織

cg

拖仔似係下場正選了

唔換埃及

Laca個樣

上場廢到癲 出黎練下波啦

laca就黎坐到訓係度

laca悶到

laca左右2個都換晒出去 得番佢1個

laca已經厭世臉

燒似唔想踢

Laca心諗放我假好過喇

拖仔專登落黎陪佢

Auba坐返隔離陪佢

都唔明埃及仔咁早企定咁前做乜撚

臭燒擺明唔想踢

睇左成場 都唔知佢踢緊乜...

唔想踢讓返個位畀拿卡啦

回後 駁腳 回後.......

埃及今季係咪第一場

係

企到勁前，一有波就拖後

不如企後面𢭃下位好過啦

扮忙 拍埋去好肉緊但係無效果

臭燒完全企係到

關刀出左黎埃及就縮返後d逗住啦

佢要預返d位俾自己拖後

咁呢場先係佢今季第一場正式比賽，係要俾多啲時間佢夾

佢冇意識要前插

換iwobi

愛蛇會識得執呢d掛，禾b都有明顯改善啦

禾比周日有得踢了

走都好前但對進攻冇幫助
淨係企喺禁區邊

nketiah 冇得出

Rowe

掌聲

Iwobi先係鐵膽左翼位 停到波過到人製造到機會 得佢做到突破

轉左433？

見到佢咁都有啲唔開心 下下搏盡，又肯坐後備，中後埸萬能插，但細爆一出黎即刻睇到個分別

呢場冇cs既全隊切腹啦

烈叔呢下勁到

我燒goal

Ozil

拿卡個樣

Papa->列叔->臭燒

原來papa黎

越坐越頹

佢咁樣坐左成場，唔攰架咩

兩場都有叉燒食

燒

其實佢唔駛做咁多野 專心逗住關刀黎踢就得

我燒

Sm埸

佢助攻wor

星馬烈

ok

CS

列叔冷靜到

準備刀

列叔3張有4，75分鐘仲走到小禁區助攻，比狗死撚左去啦

leno

無cs

始終都係0封唔到 場場都要失波

CECH 笑了

又燈

又冇CS

cech笑

列叔打哂條右邊

烈叔讚壞

射得好靚

搞撚錯 CS真係咁難

懷疑愛蛇落咗order今季唔可以有cs

九月尾都仲未有CS

準備5:4

燈撚到

愛蛇要5：4啊

三線球隊都入到你波

唔想俾clean sheet bonus

咁樣跌個波落嚟 解唔切好正常

今季爭前4 得失球都輸死

rowe

好夠膽去

有d關刀味

細爆次次快開啲動作都咁唔專業

rowe可能基本功好啲，睇佢推波動作好純熟下

Agger

睇完依場真心出列叔好過比狗，比狗快但冇腦...同禾狗一樣

迷rowe了

幾癡腳 first touch 唔錯 唔會彈好遠

比比鳥學到列叔半成都夠

Rowe+ nketiah= 我廠未來雙核

臭燒仲要輸幾次身位比人打反擊

同當年gibbs vs Monreal 一樣，寧願要個有腦既老野都唔要件無腦跑狗

老實說講如果Rowe + Nelson + 關刀 + 拖仔 成到材阿狗中場十年都唔洗憂

Nketiah成埋材 鋒線又唔洗憂
加埋Chambers Holding

Wenger ball

4：2

岩... 夢遺真心勁

買左波膽4：1
無語

爺爺會戰勝歸來

睇黎牙間又可以踢多排正選

要屌啦 on9 買左4:1果班喊出黎

盡情切腹啦

鬆散到

leno: 屌晒你哋老母

入完即吹完場

4:2

最後十秒都要送返禮俾人，屌你老母

贏左都唔太滿意

咁都失多球

再唔吹驚4:4

熄咗電視睇唔到被入嗰球

贏緊都唔係咁任人射

應該越位嘅

埃及同黑b都好差下，就算擺後備都麻麻

都唔係佢錯嘅

擺明做9 leno

今季會唔會有clean sheet

如果咁落去 有機會破失球紀錄

埃及踢到咁沈

黑b雖然質素有限，但今場做到野喎

就咁睇lucas+ guendouzi 暫時最好

雞肋到不得了 同神丹差唔多

0得失球奪冠呀

第三前鋒有咁既質素 肯跑唔獨又唔嘈無得踢 仲要求咩

黑b成日想學背身，但真係好屎，佢最岩應該係係前面搏命衝果隻會適合d

續埋黑b啦 前場萬金油

質素所限

當初買佢都係預佢駁下腳架姐

陰公nketiah

仲有左閘

打反擊用佢加強衝擊力囉，打大巴要組織唔洗預佢

雖然技術上真係搞笑派，但黑b心態真係好好

近兩場正選關刀都係麻麻姐，xhaka搭拖仔反而仲穩陣

屌埃及最後個球收步 禁區頂任射

Xhaka最仆街係d眼神防守唔知幾時黎料 佢穩定d既正路都係佢搭lucas既

a17 L9 r8
o10
x34 t11
m18 p5 m20 b2
暫時睇咁樣最好不過羊唔出又講唔過

關刀推波啲假身開始有啲似奧燒

leno加盟以來都好似無撲過波 但係已經失左幾球

cech又好似真係好過leno
傳波未見真章，但第1球cech我覺得有機會救到

又然

屌那星藍斯躝啦

星期五

冇得踢都有國家隊入 真係唔洗嘈

托雷拉會唔會太大影響力

迷黑

吉祥物

大炒4比2

廢

爛佬都幾慘，咁就失兩球

兩球都靚既講真

不過第一球可以撲好少少

兩球都唔關個龍事喎
真係要屌晒班後防老母

leno..
cech應該救到

又失波

Torreira 傷？

下場繼續出Cech

Stephen 兩次出場，兩次甩波導致失球，有咩好吹奏

睇到伊禾比開始練埋左腳就知佢離球王之路不遠矣⋯⋯

兩球都冇得救啦十幾碼狂轟牙

動作俐落咗

訓左無睇 有冇手足有琴晚球玉秕精彩gif睇睇先

比狗唔止兩次啦

冇睇波，琴晚iwobi踢得點？

iwobi 好似幾啱踢愛sir 個陣

似兩三年前既迪布尼

新球玉

根本係進步左

開始可以估下幾時先會有 cleansheet

愛蛇都講到明場場5:4
踢足一季都唔會有

第一球列叔

一場半場偶爾正常

最後一球係吹雞前 1 秒前
個波未跌落地已經吹咗

今季so far見到有進步

買讓球主-2真係dom春

左腳勁到

同會員一樣

Fifa19 rating得76簡直is侮辱

係 逆足應該要有4星

76係形容個人，唔好誤會

iwobi岩晒而家隊波啦

身體硬淨既攻擊球員
護波穩

屌你老母隊波啲集中力真係得人驚
Last一秒都可以失波

你decision 好左好多

終於遇到伯樂

艾美利歐「霸」 Auba目標入決賽

【體育】阿仙奴於歐霸盃以4:2輕取禾斯克拉，主帥艾美利錄得在賽事第32勝，名副其實是賽事之霸。今仗光芒四射的奧巴美揚則意氣風發，目標直指決賽。

歐霸盃分組賽E組，阿仙奴憑奧巴美揚（Pierre-Emerick Aubameyang）梅開二度以4:2輕取烏克蘭的禾斯克拉，打響頭炮。這是艾美利在歐霸盃領軍第32場勝利，是賽事勝出場數最多的一位領隊。他賽後對於球隊失兩球有微言：「當你領先4:0的時候，總是想繼續保持作戰狀態，是想入更多波而不是像今天般失球。」

「今天我們很開心，但顯然需要改善。」他續說。

至於在比賽起孖的奧巴美揚賽後說：「去年我沒與大夥兒一起參戰歐霸盃，所以回到這個賽事實在感到開心。我們當然想入決賽。」阿仙奴去屆在歐霸殺入4強，兩回合計卻以1:2受挫於最終成為冠軍的馬德里體育會，未能躋身決賽及以錦標向時任主帥雲加送別。

圖片來源 : ©AFP

邊度有全場睇番

我唔信失嗰兩球cech 會救到

列叔踢成點牙

失第1球關佢事
但又有個助攻俾奧斯爾

Iwobi>ozil

搞到奴仔比拖台笑

Xhaka update到84

做乜最尾俾人連追兩球

黑卡咋

無打機 代表咩

佢質素係有, 但成日犯錯差d經驗
宜家愛sir畀佢踢半場攞下經驗係好
好過老野見到新仔就死出

拖仔點

入左 fifa 個 team of the week 所以今個禮拜抽到張卡會係 84
下個禮拜開始再抽到又會變返 81

thank you

我覺得出多D iwobi幾好

咁多空位iwobi 梗係踢得好

btw
關刀>埃及

佢好多場正選了...

無見禾B一排又勁左

感覺上去到尾段成隊鬆懈左

根本係以前雲加唔識用，或者唔識幫佢提升
禾比踢國家隊都唔錯
繼續發展落去，可能未必做到英超一線球員，但最起碼勁過韋碧克同禾確特嗰啲先啦

老野唔得都唔換, 例: 2&b, 比狗

我覺得琴晚拖仔唔係太好
熱情係有，但個狀態麻麻

狀態差既拖仔勁D定正常既夏卡勁d

年輕球員踢得唔好要雪下佢，俾佢反省下
出番黎效果可能仲好

爺爺就無論踢成點，都長期俾正選佢地，寵壞曬

Emery on Torreira: “He played well. Lucas plays with passion - each minute he plays, he does very well. Leno, we conceded two goals but not from a mistake from him. He can take confidence.” #afc

但係換走佢又即刻輸兩球

如果計傳波決定，我覺得拖仔係差少少
Btw 黑b同禾b都好勁

第2球兩個中場中無跟人
任人射
第一球解唔到圍又係比人射死角

第一球直頭on9

唔覺得牙間會救到呢兩球

Leno>Cech>OOO

卡蘇拿表示他對球會和雲格永遠感激，後者在卡蘇拿養傷期間延長了愛斯賓奴的工作合約，「雲格說他從未見過這樣的傷病，我在西班牙的醫生說他也沒有見過類似的案例，兩種不同的細菌吃掉了8-10釐米的跟腱。如果一開始就確定這些細菌的存在，那麼後來的事情就不會發生。」

DKLM

愛蛇個打法每個球員之間既距離遠左
佢發揮既空間多左 易啲俾佢推波
反而Ozil適合打雲加果d瘋狂猜波
係咁俾波佢造

熱刺領隊普捷天奴承認球員因近期連敗士氣低落，自覺前途難卜，可能一周後就被炒。

早排有班手足係咁j熱狗
唔知而家會點

又唔關佢事既,唔買人又係難搞D
黎阿狗啦

琴晚holding個種定好似好耐冇見過

愛蛇>肥普

黎牙犬可以買咩人牙
黎緊果季要買兩翼買兩閘後備
龍門後備可以升美斯或馬天尼斯做住先
都好多位要接班

要起球場就會有低潮架啦
你以為你個肥仔係雲加咩

雲加保到頭4係因為其他隊廢者

歐霸杯都j

要冠軍

Bein sport 冇r 霸睇，dllm

抵啦

好眼訓

落吧睇啦

有呀 不過泰國另一間一拎到

攞返幾個冠軍先講嘢啦 愛sir話曬都歐霸之王

屌，去bar 睇算

食早餐了

醫療團隊自從加利利雲走左之後就一路廢，雲加都可以當冇事發生過咁，浪費左幾多個球員

迪亞比可能一早好好處理既話，真係做到新韋拉

買左主-2都可以輸

廢囉

諗起之前有個訪問係前阿仙奴青訓，而家踢緊紐卡素既艾錫希頓
講過阿仙奴啲軍醫真係亂鳩咁黎

星期日對愛華頓落吧睇

有乜好睇 去happy好過啦

主場=100%既波

Scan都唔scan, 痴撚線

完全唔撚明係咩玩法
我地平時係街場踢波，扭親拗柴去醫院睇醫生，都會照下X-RAY
嚴重啲就轉介去照MRI同睇骨科

中醫式 一望就知你咩事

睇跌打仲好啦

我對眼就係證據

請獸醫仲好過佢地

北韓計劃輸出20到35歲女傭 中國成首階段開放地區

@Ryo，咩咩妹有乙肝，好可能有aids添，
你下次同我地食飯用公筷ok?

大佬牙，乜diu騾仔閪可以唔戴袋架咩

再污穢GE野你都奶過啦

我覺得調轉 瘋狂猜波係好 但燒要空間killer pass
呢家球場空間大左 佢冇論入禁區射門定係中場key ball 嘅空位都大左好多
係隊友有拉空情況下 佢表現係好左(當藍斯冇key ball 時)

藍屍躝未

咪撚再屈啦死肥仔

好難講，聽講牙蛇真係當佢結婚對象，個時都係因為咩咩妹先唔要大陸G

老野唔算死攬呢兩件喇
都叫drop過
比ox打翼衛
丹尼臣，艾蒙先係嘔血

神丹傳球成功率高過臭燒啦

插花王丹尼臣

咁xhaka高d定神丹高d?

留返季尾先講

鏟蛇去左冰

睇返精華，左腳助攻果球靚能到...

禾比係勁左好多

2&b是我廠新希望

mk琴晚都擦到兩助攻返黎

對住烏克蘭野，又主場，如果咁都踢到碌柒既話就雪得啦

都失2球

一球列叔，一球中場唔知去晒邊

仲衰過爺爺

廢老

咩中場黎嫁

Chambers唔係去左fulham咩
點解琴晚又岀到既

琴晚無chambers wo

自膠 睇錯佢ig

尾段連失兩球咩玩法

唔明港女點解咁鍾意影相

以為自己索 想多啲人識

吸客

你d主人？

佢條女搵第2個幫佢影

好似影裙底咁

D港女話咁影隻腳會長D

條仔幫佢影完相就入左房
想望下佢地係咪屌緊

咁影對腳長撚到冇埋條腰

咁既質素睇都費時

過去偷拍

影完先有得屌

有啲朋友借完錢追佢還就唔應機人間蒸發左咁
屌奶星
錢係唔多 但係人格問題囉屌

拉左窗簾，似係屌緊

達哥2千蚊

同你一樣走數ja ma

點解要影完先屌得

呢d錢係憑我本事借返黎 點解要還？

仲要加句屌你老母

認真講 真係唔多
但係識左好多年既朋友黎
無理由走數先係
仲要講明話出左糧就還
我唔問都無左回事 或者無諗過還
而家直頭唔睇msg
呢啲係人格同誠信問題
我當跌左有幾閒 係條氣唔順咁解

條仔一早想屌，但條女又想影相，
所以咪逼佢影完先比屌

可能佢真係手頭緊唔好意思唔還比你姐

有經驗

平時借錢都平均兩三個月先有人還
有payme之後快左

溫女又唔見佢話手頭緊
溫少啲女就大把錢鬆動啲啦

港元急升

就係借左你錢去貼啲女

美元急跌

怕老婆咪當平時課金比D女 lo

游完水特別好屌，出面凍入面熱

其實人地唔當然你friend

case都唔同
邊有得當 識左咁多年
誠信好重要 就係唔想為左少少錢反面
我先谷鳩住條氣
佢拎啲錢黎貼女點解唔還左先
還左大家都仲有朋友做
而家拖住唔還又算點先
咁我有錢又唔代表要養埋佢嫁嘛

睇多幾日先啦

冤枉來瘟疫去 有冇借據先

呢幾日其實都幾左好多日
已經幾個月

WhatsApp record 算唔算

少少錢當買佢人格囉

直接問佢囉，一萬幾千又唔撚係多錢，
佢係要唔還咪識少個

屌牙 買佢人格
我買條女主播返黎睇唔好?
有錢都唔代表要養埋佢貼埋錢佢溫女呀
傻撚左牙
而家就係個個話少少錢就當跌左咁
先造到咁多人唔還錢

支持你追佢還錢了
share女主播OK?

買到飛了

佢少少錢=我打十年工

你收息=我打一世工

內房好波

又屈

我窮

蔡楓華?

屌 決定上ig 睇下有冇gunner幫手算 好難呀啲paper😢

香港對泰國

係喎唔記得咗

垃圾波 不了

apo24

普狗快死

屌你老味

屌你老母又話下個月
下個月唔還我出十皮比啲收數佬收返你雞碎咁多
條氣唔順 貴一貴都要收返返黎

有無手足頂爛市

Diu tv播唔播？

Now有，唔知viu有冇

無女影黎做咩

屌那星 錢我唔恨
而家係要佢嘔返溫女舊錢出黎

我恨呀，幫你含撚你比錢我ok?

我收9皮,幫你追到佢仆街

我唔收錢淨係幫你地含撚OK?

咁都要呃撚含

對面屋岩岩check in 左3頭女

圖定

下星期一定加息了

有外資流入加乜息牙

好明顯係加息前偷步啦

通透
咁加息點解會爆升

預左銀行加息，咪買入港元

升左食差價都唔止加個%啦

都屌厭啦,飛未
究竟點溝到咁多女

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

屌 做野做到想4

快啦

梳囉

perfect answer

Ryo蛇係咪到呀 報下平安啦

玩完了

挹住咩咩妹準備一齊跳樓

願意5000幫佢收一部

點解玩完

炒唔起

Gay Cook又然

蝕到渣都無

出面個po個個都原價+車錢放

義海價6000

原價放？ 咁撚好人
我自己買唔好？

賺左3k

鏟狗

Dllm

Ar post is dead

點解睇唔到新icon

#husky

車路士雖然在歐霸盃分組賽旗開得勝，但似乎諸事不順，因為天氣惡劣飛機誤點，需要延遲歸程。

屌左一次

Xr and xs有咩分別

好日唔搭地鐵
一搭就好多好百厭既細路 屌佢老母

Henrikh Mkhitaryan suffered a knock to his right ankle in last night’s 4-2 win against FC Vorskla & is currently being assessed ahead of Sunday’s match against Everton. [] #afc

Rubbish and Shit

咁我適合邊種多啲

卡so拿

睇左幾場
你地想要返雲加
定繼續用愛美麗？

要番1996年個爺爺

Team news: Mkhitaryan, Kolasinac, Koscielny

Henrikh Mkhitaryan
Right ankle from Vorskla match on Thursday. Currently being assessed ahead of Sunday’s match against Everton.

Sead Kolasinac
Left knee injury. Progressing well and now expected to return to full training in early October. (Initially aiming to return during the month of October).

Ainsley Maitland-Niles
Small fracture to left fibula. Progressing well and now expected to return to full training in early October. (Initially aiming to return to training in November).

Carl Jenkinson
Significant sprain to right ankle. Progressing well and now expected to return to full training in early October. (Initially aiming to return during the month of October)

Laurent Koscielny
Right Achilles tendon repair. Started working outside. Aiming to return to full training in November.

仲要返雲加？

系

Lucas Torreira with a crazy head tackle against Vorskla Poltava during Europa League match

好撚sweet

爺爺有烏龜仔呢D防中應該好勁
雖然佢可能照用沙卡

而家前場最強陣容係咪沙加+T11+MOLA？

Laca

今晚又無達哥

爺爺係唔會買佢，唔好意思
當年Xhaka 同 kante，佢都揀左前者

你d 2毛G 無個睇到

如果卡蘇拿 + 拖 一定好好J 個高度

唔講以為高基連好高

當年 燒 卡叔 高基 勁好j

仲有藍斯

卡蘇

蘭奴一場由天堂直落地獄

兩球都唔關佢事喎

睇數據無用

係
但ig已經話should Leno stay in the first team?

有冇人記得格拿比？
當年雲加賣格拿比
提拔伊禾比
其實點解？

基拿比走左先開始有表現

有無全球精華J呀？

禾確特承認在阿仙奴歲月感到心灰意冷

禾確特指自己有一段時間對於足球失去興趣，因為他在阿仙奴最後的歲月上陣時間太過少。

今年1月，29歲的禾確特以2000萬鎊轉會去愛華頓，離開效力12年的阿仙奴。

這位英格蘭前代表隊成員說：「我為阿仙奴射入100球，對自己來說是一項成就，但是最後一段在阿仙奴的時候很辛苦，太少上陣，只是在等待。當時我對於足球失去熱情，那段時間艾拿戴斯找我，於是便決定是適合的時候離開了。」()

借去西布朗廢到喊

禾子 合約戰士

全場

邊有廢，個陣比普列斯撚到出都冇得出，然後冬天就返黎踢u23，奧運踢得好加一年約唔肯續先要賣

就係第一場踢得差就比人放左去reserve踢
普狗

連reserve同u23都冇得踢呀

好似有排計想踢正中鋒，唔係就唔續約
續完約爺爺即該放番佢落右翼

佢真係唔岩呀正前喎

射術係果陣阿狗唔差

佢以前出道修咸頓踢中間

佢最慘係成日最FIT果陣重傷

對熱狗

有無人pro

Arsenal v Barcelona: Lionel Messi admits Spaniards are scared of Theo Walcott's pace in Champions League

“I can only speak from experience but he was one of the most dangerous players I have ever played against,” said Messi. “Barcelona players are not scared easily but I can tell you that when we played Arsenal last season he truly worried us.”

Some praise — and an assessment that was vindicated by the evidence of the two Champions League matches last season.

In the first leg at the Emirates, Arsenal had been overrun and were trailing 2-0 until the introduction after 67 minutes of Walcott, whose goal and cameo performance rescued a 2-2 draw.

Walcott was similarly influential at the beginning of the second leg, providing the assist for Nicklas Bendtner's goal at the Nou Camp that briefly put Arsenal ahead before they succumbed to a display of authentic individual genius from Lionel Messi, losing 4-1 and 6-3 on aggregate.

It secured Barcelona’s place in the Champions League semi-finals for a third consecutive season, but the threat of Walcott has remained imprinted on their minds.

Pep Guardiola, the Barcelona manager, described Walcott as quicker than “our whole team put together” and memorably observed that, once he had the ball, you needed a pistol to stop him.

He wryly noted that Barcelona’s answer should simply be to stop Walcott getting the ball.

“When we were playing Arsenal at the Emirates we were so in control of the game at 2-0, with all respect Arsenal were not even in the game,” said Messi.

“Then Theo came on and changed the game. He pretty much single-handedly salvaged a draw that night.”

hi

原來咩咩妹有aids

嘩屌 下次食飯用公筷

一齊食飯冇問題的

ryo

樹都唔得閒斬 得撚閒屌女咩

Ryo蛇你都係下次食飯坐隔離台啦

你屌佢個時都未打風....

屌男人 你估我係你咩

咩咩妹鬼係女咩

有window period......

假已請 窮遊台灣

屌屎眼仲易出事

唔好睇唔開

同同事一齊放假 廢撚事做埋佢個份

你唔係我，所以你會屌男人

中出左先飛唔該

happy friday

叫佢睇醫生好過啦

連放4日

台灣邊度呀

星期一唔是紅日

分啦

我老闆話放

垃圾

得u 會返

唔知 係咪都放
無咪係香港打飛機

過黎秦國搵禾反啦

禾12月刀去台灣

台灣有乜好

頭女叫去

台妹

冇撚用

想去日本牙

禾一巴車埋去
佢喊到收唔到聲
仲跪係到話唔去台灣 去第二到
我話事

之後我醒左 買去台灣既機票

Rich

〔即時新聞／綜合報導〕目前位於關島北方海面的熱帶性低氣壓持續發展，日本氣象廳今（21日）已對其發布「烈風警報」（GW），最快今晚就增強為今年第24號颱風「潭美」（Trami，越南提供，薔薇之意），各國機構看好此系統未來發展，是否會影響台灣，中秋過後是關鍵。

根據中央氣象局最新氣象資料顯示，熱帶低壓1000百帕，今下午的位置在北緯15.0度，東經143.5度，也就是在關島北方海面，以時速20公里速度向西北西移動，有發展為輕度颱風的趨勢，最快今晚就會增強為第24號颱風「潭美」；「天氣風險」公司指出，準潭美距台仍遠，未來路徑可能先往西後北轉，而北轉的角度與位置將成為颱風是否影響台灣的關鍵。

天氣風險管理開發公司總監賈新興在臉書表示，準潭美前方海面的水溫和風切都有利於發展，強度有快速增強（Rapid Intensification，RI）的潛力；美軍聯合颱風警報中心（JTWC）甚至預估準潭美在下週三（26日）來到台灣東部外海時，有機會達與山竹颱風同等的5級颶風。

明（22日）各地大多為多雲到晴，週日（23日）鋒面逐漸接近，北部及東北部地區逐漸轉有短暫陣雨，中秋節（24日）鋒面通過，北部將感受到秋意，雨勢明顯，恐無緣賞月，中南部則維持多雲午後局部雷陣雨的天氣。

一定唔會到香港

u去v拿rich好多啦

好似吹完台灣吹日本

ff is free

呀呀呀呀呀

人地有西屌,你呢

反包皮都好爽嫁

切左啦 想反都無得反

堅正
手足刀可以去

去大板？

仲未收工

報左京未

唔想去太熱門既 唔鐘意人山人海太嘈 除非為左去睇歷史野

How is bangkok

U in bangkok or hua hin

5 大稀奇古怪的旅遊景點，頭髮博物館、人骨教堂最古怪

Hua hin villa now

all rich

個個都儱，我就OT狗

He rich
I 窮遊

Diu u 咩
U 日日 eat 米豬連

Dou wa cant book

好似me咁窮游

Me villa 間餐幾好
有outdoor 望住海食